一講track record,其實白兵都唔係好得去邊

白兵話習近平換左胃藥寧上去，會走返比較溫和既路線
結果魔警繼續綁架手足
唔洗比反對派狙擊，白兵已被胃藥寧同班魔警秒殺左
本來白兵就唔會有年度最伏山埃軍師提名既，而家同某2個一直係度幫習近平維穩既泛民kol一齊上撚晒山埃軍師排行榜

「白兵話習近平換左胃藥寧上去，會走返比較溫和既路線」

你都幾誤導同抹黑下

記唔記得我幾個月前同你地講，只要一涉及國情，國內局勢既分析，班kol就會集體放流料比山埃呀？
而家大家信啦

地下化暴力

都可以叫做冇咁暴力姐

呢d流野冇咩所謂啦

唔通咁就係共狗咩

連登都差左
高登先最好

係白兵自己講架
當時我聽佢2個係自己節目講出黎果時我真係即場笑左出黎
唔信自己搵返重溫啦
時間係胃藥寧上馬之後既果1-2個星期內既星期五

佢講嘅係唔會用理大咁樣嘅大型衝突
而係轉咗走後門逐個捉逐個打壓逐個揼落街

走先喇拜拜

又出黎玩分化

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你又準備比我拉到冇acc用了

佢地係講過中共既打壓會走地下化
就算表面溫和只係做戲

大佬，討論都俾個sources呀

唔係喎
強硬路線繼續喎

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*